# ครั้งแรกกับสามก๊กบนมือถือเปิดให้เล่นที่งานDynasty Warriors Mobile E3 #
Perfectเผยเกมใหม่ครั้งแรกของเกมต่อสู้สามก๊กบนอุปกรณ์พกพาบนและเป็นตระกูลเกมที่ประสบความสำเร็จและเป็นที่ชื่นชอบในหมู่นักเล่นเกมของบริษัทและมียอดขายรวมกันทั่วโลกเกินล้านก๊อบปี้เกมจะเปิดให้ทดลองเล่นได้ที่งานที่สหรัฐอเมริการะหว่างมิถุนายนที่มา
Perfect World Entertainment Dynasty Warriors Mobile Android iOS The Dynasty Warriors Koei Tecmo E3 mmoculture 